慘過返印度算唔算係飲食台台柱？

每日上飲食台就係為左睇印仔是靚午/晚po

飲食台人柱力

日日同狗屎飯果堆女人先係

日日貼狗屎飯果堆女人先係

我愛印仔

條友貼果d可以算是女人嗎？

非

印仔尾獸化保護飲食台

你是咪暗示印媽已經犧牲左

保護師

米咒拉

我都係

每日狙擊印仔

台柱師

人柱師

食定食師

膠得嚟又幾好笑